不義政權靠害 還指望佢抗疫?

中共而家自顧不暇，習近平又消失左。
仲唔係大好機會?

出面屌政府唔封關真係得啖笑。
佢哋係咪誤會咗，以為個政府係香港人嘅。

一個月前係可以「防疫」，但當時乜都唔做，宜家只可「抗疫」